動畫史上最慘一幕，不服來掂

黑獸